SmarTone eSim 收費

之前一路免費，岩岩呢個月開始收左我$18/month

係咪宜家周圍eSim都要額外收錢？

未聽過要收錢